其他國家罷工情況係點?

會唔會好似香港咁，一堆藍屍爭住番工，鬧你阻佢番工?
定係會好堅持咁罷，同政府對抗到底?
利申:見到港豬爭住番工好不爽

其他國家唔會有咁多5毛分化得咁嚴重
_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

有冇聽過工賊呢個詞語

有工會。
工會除左主持罷工之外，仲會禁止會員返工
由於工會本身都係為左保障勞工權益而存在，所以本質上好少人會選擇唔入工會，亦所以唔會有人罷工，有人返工咁吊詭嘅情況出現